可唔可以唔好咁早傾d未係真實既野？邊忽撤左呀

可能撤回即係未係真正發生緊嘅事
而家一吹風
熱門post全部都係可能撤回可能撤回

屌
721 831 果d就係事實
瞓緊係廣華嗰個都仲未醒
呢d先係真

煲大呢d好過啦
就好似啲鬼見到有人一講
就即刻開34567個post
推晒上熱門
淡化晒本身傾緊嘅嘢！！

純粹發脾氣P牌冇得推